🤳 [«COVIDарность»](https://covidarnost.ru/?fbclid=IwAR1RbbalVW6_P5qNJNdk_JoTV7g45H9KvO6k3cI1QXYCZQg9duFQrhMSV8U) — проект, который помогает людям объединяться в борьбе с коронавирусной инфекцией и создавать инициативные группы дома или района\. Вы можете воспользоваться [чат\-ботом](https://t.me/covid_tgbot) проекта, чтобы создать или найти ближайшее к вам локальное сообщество волонтеров\.